秒回一程車

法國鍾意左個無機又唔應該鍾意嘅人
好痛苦，個腦成個浮左佢出黎
求屌醒

可以嘗試下 法國鍾意右個有機又應該鍾意嘅人

有個咁嘅人就唔洗a咁多年

點解無機？ 點解又唔應該？人地有仔？

大我一節，加上係同事。
同一個圈子搞感情野真係攞黎搞，然後仲要細過佢一節。。

試左先諗啦！ 約出街食飯睇戲 買早餐放 枱面啦！ 同埋你feel 到大家階段去到邊個stage 架... btw 職級上，佢係你呀ger?

我feel到佢當我細佬
同佢唔同department,但放枱咪全公司都知
我單方面覺得我同佢好夾，但我feel到佢係完全無當我係可以發展對象。
我有時都會借啲意見佢唔夠高就行過去幫佢拎野，有時串下佢，但都係fd zoned

講真，我係佢眼中真係𡃁仔一個，份糧先啱啱好多養自己，佢已經要養屋企，真係唔好意思追佢

我日日見住佢，但怪我份人太毒

鐘意佢啲咩？

鍾意佢做野個時好認真個個樣，又鍾意佢私底下好癲個個樣。
欣賞佢唔港女，欣賞佢會打機，會做我平時都會做嘅娛樂。
又可能係佢嘅家庭背景增加左我想保護佢嘅感覺

屌越講越灰